左行右企呀屌你老母

阻撚住哂

緊握扶手呀屌你老母

使用扶手電梯時請勿走動

港豬趕返工呀

啲廢老同蝗

明明右邊冇人

其實最討厭係明明唔趕時間又係企正係門口邊 唔肯行入去個d仆街
一到站衝出去 就企係電梯到

又要企第一排出 之後又慢慢行塞住哂

Aggar